{
  "GMEBiz. All rights reserved.": "GMEBiz, 모든 권한이 예약되었습니다.",
  "Get in touch": "연락하기",
  "Unlock Global Payment Opportunities": "다양한 국가에 대한 글로벌 결제 기회가 열립니다",
  "Create an account with us to Make Payments and Get Paid in different currencies.": "회원가입으로 다양한 현지 통화 결제와 지급 서비스를 받으세요",
  "Effortless FX & Transfers": "편리한 환전 및 송금",
  "International transfers made easy: send your funds at the best rates and fastest speed.": "간편한 해외 송금:  최저 환율, 최고 속도",
  "Online Payment and Payment Links": "온라인 결제 및 결제 링크",
  "Online Payment & Payment Links": "온라인 결제 및 결제 링크",
  "I’m a Business": "법인사업자",
  "I’m an Individual": "개인사업자",
  "Already have an account?": "기존 사용자 로그인",
  "Log In": "로그인",
  "Sign In": "로그인",
  "Recover Password": "비밀번호 찾기",
  "Enter your registered email to recover your password": "등록된 이메일을 입력하세요.",
  "to your GMEBiz account": "GMEBiz 계정으로",
  "Choose Language": "언어 선택",
  "Back": "뒤로가기",
  "Skip": "건너뛰기",
  "Select your Account Type": "사업자 구분",
  "Business": "법인사업자",
  "Individual": "개인사업자",
  "For users representing a business or company.": "기업 또는 회사 담당자 전용",
  "For users representing engaging in freelancing activities.": "개인사업자",
  "I agree to the Terms and Conditions of Usage of Service and Privacy Policy": "서비스 이용 약관 및 개인 정보 보호 정책에 동의합니다",
  "I agree to the": "동의합니다",
  "Terms and Conditions": "이용 약관  및",
  "of Usage of Service and": "개인정보 ",
  "Privacy Policy": "취급방침",
  "Please Agree to our Terms & Conditions before proceeding.": "진행하기 전 이용 약관에 동의해주세요",
  "Continue": "다음",
  "Add": "추가",
  "User": "사용자",
  "View": "보기",
  "Security": "보안",
  "Country of Incorporation": "법인 설립 국가",
  "Provide your company's incorporation details for a smooth account opening process": "원활한 계정 생성을 위해 법인이 등록되어 있는 국가를 선택해주세요",
  "Email Address": "이메일주소",
  "Email": "이메일주소",
  "Please enter the email address for an account creation and login.": "로그인 계정으로 사용하실 이메일 주소를 입력해 주세요",
  "This field is mandatory": "이 필드는 필수 입력 사항입니다",
  "This field is required": "이 필드는 필수 입력 사항입니다",
  "This field is Required": "이 필드는 필수 입력 사항입니다",
  "Email is Required": "이 필드는 필수 입력 사항입니다",
  "Must be a valid Email": "유효한 이메일이어야 합니다",
  "Please enter numbers only": "숫자만 입력해주세요",
  "Please enter a minimum of 10 characters": "최소 10자 이상 입력해주세요",
  "Email is a mandatory field": "이메일은 필수 입력사항입니다",
  "Please input a valid email address": "반드시 사용중이신 이메일 주소를 입력해주세요",
  "Please enter valid number": "올바른 번호를 입력하십시오",
  "Phone number has already been registered.": "전화번호가 이미 등록되어 있습니다",
  "Password": "비밀번호",
  "Password is a mandatory field": "암호는 필수 필드입니다",
  "Password is mandatory": "암호는 필수 필드입니다",
  "Password must contain minimum 8 characters": "최소 8자 이상 입력해주세요",
  "New Password": "새로운 비밀번호",
  "New password": "새로운 비밀번호",
  "Remember Me": "로그인 유지",
  "Forgot your password? Reset now!": "비밀번호를 잊어버렸습니까?",
  "We’ve sent you an email": "이메일을 보냈습니다",
  "We have sent you a OTP": "OTP를 보냈습니다",
  "Please enter the code we’ve sent to": "전송받은 OTP코드를 입력해주세요",
  "Your password must have": "암호가 있어야 합니다",
  "Make sure you have entered the correct email address. Also check your spam folder.": "만약 메일이 도착하지 않는다면 올바른 이메일 주소를 입력했는지 확인해주시고 스팸메일함도 확인해주세요",
  "Resend Code": "코드 재전송",
  "Submit OTP": "OTP 제출",
  "Please enter a valid OTP": "OTP를 입력해주세요",
  "OTP validation unsuccessful. Please try again.": "OOTP인증에 실패했습니다. 다시 한번 확인해주세요",
  "OTP validation successful.": "OTP 인증 성공",
  "Phone Number": "전화번호",
  "Please enter your mobile number to receive a confirmation code.": "확인코드를 받으실 핸드폰 번호를 입력해주세요",
  "Create a password": "안전한 비밀번호 만들기",
  "Create a strong password for account security.": "고객님의 계정 보안유지를 위해 요청에 따라 강력한 비밀번호를 입력하세요",
  "New to GMEBiz?": "GMEBiz는 처음입니까?",
  "Sign Up": "회원가입",
  "User Already exists! Please login or proceed with password recovery.": "이미 등록되어 있는 사용자 입니다. 다시 로그인 하시거나 비밀번호 재설정을 진행해주세요",
  "User registered successfully!": "사용자가 성공적으로 등록되었습니다!",
  "Welcome to GMEBiz !": "GME Biz에 오신 것을 환영합니다 !",
  "To unlock the borderless payments, just complete a few quick tasks.": "국경없는 결제서비스를 이용하시기 위해서 간단한 몇가지 작업을 완료해주세요(이 작업은 빠르게 끝납니다.)",
  "Let's get Started!": "시작하기",
  "Get Started": "시작하기",
  "Basic account creation": "기본계정생성",
  "Applicant's Identity": "가입자 정보",
  "Applicant's Details": "개인 상세 정보",
  "Please provide the name of the individual applying on behalf of the company.": "회사를 대표하여 가입하시는 분의 정보를 입력해 주세요.",
  "Business Profile": "사업장 정보",
  "Industry and location details": "업종 및 입지상세정보",
  "Business Owner": "비즈니스 오너",
  "List of business owners": "주주정보",
  "Bank Details": "은행 상세 정보",
  "Business banking details": "사업자 은행 상세 정보",
  "As indicated on your official ID, we require your name for identity verification.": "실명 확인을 위해 대표자 신분증 확인이 필요합니다.",
  "Given Name (in English)": "지정된 이름(영어)",
  "Middle Name": "중간 이름",
  "Optional": "선택",
  "Native Name": "모국어로 ",
  "Full Name (in Native Language)": "모국어로 성명",
  "Name (in Native Language)": "성명",
  "Surname (in English)": "성(영어)",
  "Date of Birth": "생년월일",
  "Applicant's Country of Residence": "국가선택",
  "Country of Residence": "거주국",
  "The terms and service applicable to you will depend on your country of residence.": "거주 중인 국가를 선택해 주세요.",
  "Business Details": "사업자 세부 정보",
  "Tell us about your business": "고객님의 사업자 정보를 입력해 주세요",
  "Legal Business Name (in English)": "사업자등록증 상 사업자 명(영어로)",
  "Business Name (in Native Language)": "비즈니스 이름(원어민)",
  "Legal Person Name": "법인사업자명",
  "Business Type": "사업자 명(모국어로)",
  "Registration Number": "사업자 등록번호",
  "Date of Incorporation": "법인설립일",
  "Business Website": "회사 홈페이지",
  "Nature Of Business": "업종 선택",
  "Welcome to GMEBiz": "GMEBiz에 오신 것을 환영합니다",
  "Welcome": "환영해요",
  "WELCOME": "환영해요",
  "Select a category to speed up the business verification process": "빠른 진행을 위해 고객님의 사업 카테고리를 선택해주세요",
  "Industry Type": "산업의 종류",
  "Product Type": "제품 종류",
  "Describe your business": "사업 설명",
  "Description": "설명",
  "Business Address": "사업장 소재지",
  "Principal place of business": "본점 소재지",
  "Postal Code": "우편번호",
  "Address Line 1": "주소 첫번째 라인",
  "Address Line 2": "주소 두번째 라인",
  "City": "도시",
  "Company Representative": "대표자",
  "Please add the name of the company representative": "그 밖의 주주명단 이름을 작성해 주세요",
  "Please list the name of the company representative": "그 밖의 이사명단 이름을 작성해 주세요",
  "Name (in English)": "영문명",
  "Name (in native language)": "국문명",
  "Designation": "명칭",
  "Nationality": "국적",
  "Address": "주소",
  "Upload ID Copy": "신분증 업로드",
  "Specify the nature of your business": "핵심사업 간략하게 설명",
  "Please enter a value equal to or greater than 10": "최소값 10까지 입력해주세요",
  "Please enter a value up to a maximum of 100": "최대값 100까지 입력해주세요",
  "Acceptable file size is less than 5MB, jpg, png or pdf": "파일 크기가 5MB 미만, jpg, png 또는 pdf",
  "Add Representative": "주주 인원 추가",
  "List of Stockholders": "주주명부",
  "Please list the name (s) of stockholder (s) holding shares above 10%": "10% 이상의 주식을 가진 주주들의 이름을 나열해 주세요",
  "Percentage of Share": "지분율",
  "Add Stockholders": "주주 추가",
  "List of Directors": "임원, 경영진 목록(생략 가능)",
  "Please list the name (s) of Director (s) or Authorative Signatory (ies)": "임원, 경영진의 이름을 나열해 주세요",
  "Add Directors": "임원, 경영진 추가",
  "Provide your bank details": "법인통장 정보에 대해 알려주세요",
  "Input your company bank details; this bank will be used for deposits and withdrawals. You can update the bank information later.": "당신의 회사 은행 정보를 입력하세요. 이 은행은 입출금에 사용될 것입니다. 나중에 은행 정보를 업데이트 할 수 있습니다.",
  "Bank Name": "은행명",
  "Account Holder Name": "예금주명",
  "Account Number": "계좌번호",
  "Routing Number": "라우팅 번호",
  "Swift BIC": "SWIFT 코드 앞 8자리",
  "IFSC Code": "IFSC 코드",
  "IBAN/CBU/Card Number": "IBAN/CBU/카드번호",
  "You're almost there!": "거의 다 왔어요!",
  "Tell us how you will use GMEBiz": "GME Biz를 어떻게 사용할지 알려주세요.",
  "Finish": "제출해요",
  "Make Payments": "결제하기",
  "Get Paid": "송금 받기",
  "Account Activation Progress": "회원가입 진행률",
  "Submit all required information for business verification": "귀하의 비즈니스를 확인할 수 있도록 필요한 모든 정보를 제출합니다",
  "Personal Info": "개인정보",
  "This data is required to confirm your legal details for business involvement": "위 정보는 귀하의 사업 영위함에 있어 법적 세부 정보 확인 과정입니다.",
  "Not Verified": "확인되지 않음",
  "Verified": "확인됨",
  "Business Info": "사업자 정보",
  "We are legally obligated to collect information about your business": "귀하의 비즈니스 정보에 관한 정보를 수집해야 합니다",
  "This information is required to locate your place of business": "위 정보는 추후 사업 유효성 확인에 도움이 됩니다",
  "Directors & stockholders": "이사 및 주주",
  "Bank Info-outline": "은행 정보",
  "This information enables smooth transfer of funds to and from your business account": "위 정보는 해외송금 및 입금시 좀 더 원활하게 진행되도록 도움이 됩니다",
  "Confirm your identity": "본인확인",
  "Proof": "증명",
  "Letter of Authority": "위임장",
  "Submit a Letter of Authority": "레터 오브 오써티",
  "Authorization letter from your company": "회사의 인가서",
  "Click To Upload": "업로드하려면 클릭",
  "Middle Name (in English)": "중간 이름(영어)",
  "Details": "세부 사항",
  "Country": "국가",
  "Verify your business info": "사업자 정보",
  "A certificate of incorporation": "법인설립서류",
  "A certificate of Incorporation": "법인설립서류",
  "The latest certificate of incorporation": "가장 최근의 법인설립서류 발급분",
  "Business Name": "사업자명",
  "Business Registration Number": "사업자등록번호",
  "Business Nature or Category": "주요사업 또는 카테고리",
  "Submitted": "제출함",
  "Total Balance": "총 잔액",
  "Add Money": "입금하기",
  "Withdraw": "출금하기",
  "Create a New Account": "계좌 불러오기",
  "Home": "홈",
  "Merchants": "회사정보수정",
  "Config": "설정",
  "Create Payment": "결제하기",
  "Add Payment Details": "상세결제정보 추가",
  "Error while retrieving currencies": "통화 검색 중 오류 발생",
  "Payment Reason": "송금 목적",
  "Documents": "문서",
  "Attach your documents like Invoice or work contract.": "인보이스나 작업 계약서 첨부하세요.",
  "Invoice Number (Optional)": "인보이스번호(선택)",
  "Enter Details": "상세내역입력",
  "Recipient and Sender": "수취인 및 신청자",
  "Submit Request": "결제 신청 제출",
  "Place Payment Request": "결제 요청",
  "Complete your payment": "결제 완료하기",
  "Deposit to Virtual Account": "가상계좌로 입금하기",
  "Deposit the amount to your Virtual Account by": "받으신 가상 계정에 요청 금액을 입금 하세요",
  "Today’s exchange rate": "오늘의 환율",
  "You send": "보내는 금액",
  "Recipient receives": "받는 금액",
  "Payment reason": "송금 목적",
  "Payment Purpose": "송금 목적",
  "Invoice Number": "인보이스 번호",
  "Click or drag file to this area to upload": "인보이스를 이 영역으로 드래그 또는 파일 클릭하여 업로드",
  "Supports single or bulk uploads. Strictly prohibits the upload of company data or other banned files": "단일 또는 복수 파일 업로드를 지원하며, 거래 당사자간의 회사 내부정보 또는 금지된 파일 업로드는 불가합니다",
  "Recipient Details": "수취인 상세 정보",
  "Input the details of your recipient's business and bank account": "수취인의 사업 및 은행 계좌의 세부 정보를 입력합니다",
  "Business Phone Number": "사업자 전화번호",
  "Business Email": "회사이메일",
  "Business Representative's Name": "담당자 이름",
  "Name": "수취인명",
  "Full Name": "이름",
  "Select Bank": "은행선택",
  "Applicant Details": "신청자 정보",
  "Enter the details of sender": "신청자 정보 입력",
  "Confirmation": "확인",
  "Review and confirm your payment details": "결제 정보 확인",
  "Payment Details": "결제 정보",
  "The exact sending amount": "정확한 송금 금액",
  "Reason": "목적",
  "Next": "다음",
  "You send exactly": "송금 금액",
  "Payment Method": "결제 방법",
  "Invoice Details": "인보이스 정보",
  "Price Details": " ",
  "Invoice Total": "인보이스 합계",
  "Service Charge": "수수료",
  "Total": "총액",
  "Branch": "분점",
  "Request Submitted": "요청 접수하기",
  "Time Submitted": "제출 시간",
  "Your Payment Request": "귀하의 결제 요청 사항이",
  "has been placed": "접수되었습니다",
  "You will receive notifications for any action taken on your payment request via email or SMS.": "이메일 또는 SMS를 통해 결제 요청에 대해 수행된 모든 조치에 대해 알려드립니다",
  "Deposit the exact amount to the provided Virtual Account within": "가상계좌로 입금하기",
  "Deposit Amount": "입금액",
  "Payment ID": "결제아이디",
  "Payment Request Date": "신청일",
  "Status": "진행상황",
  "Virtual Bank Account Details": "가상계좌정보",
  "Depositor's Details": "입금자상세",
  "Depositor's Name": "입금자명",
  "Depositor's Bank": "입금은행",
  "Registration Successful!": "신청이 성공적으로 접수되었습니다!",
  "Your Password must have": "암호가 있어야 함",
  "At least one lowercase letter": "소문자 하나 이상",
  "At least one uppercase letter": "대문자 하나 이상",
  "At least one number": "하나 이상의 숫자",
  "At least one special character": "하나 이상의 특수 문자",
  "At least 8 characters": "최소 8자 이상",
  "Avoid reusing passwords for better security.": "보안을 강화하기 위해 비밀번호 재사용을 금지합니다. 기존 비밀번호와 다른 비밀번호를 입력해주세요.",
  "Keep them exclusive.": "그들을 독점적으로 유지합니다.",
  "Afghanistan": "아프가니스탄",
  "Albania": "알바니아",
  "Algeria": "알제리",
  "American Samoa": "아메리칸 사모아",
  "Andorra": "안도라",
  "Angola": "앙골라",
  "Anguilla": "앵귈라",
  "Antarctica": "남극",
  "Antigua and Barbuda": "앤티가 바부다",
  "Argentina": "아르헨티나",
  "Armenia": "아르메니아",
  "Aruba": "아루바",
  "Australia": "오스트레일리아",
  "Austria": "오스트리아",
  "Azerbaijan": "아제르바이잔",
  "Bahamas": "바하마",
  "Bahrain": "바레인",
  "Bangladesh": "방글라데시",
  "Barbados": "바베이도스",
  "Belarus": "벨라루스",
  "Belgium": "벨기에",
  "Belize": "벨리즈",
  "Benin": "베냉",
  "Bermuda": "버뮤다",
  "Bhutan": "부탄",
  "Bolivia": "볼리비아",
  "Bosnia and Herzegovina": "보스니아 헤르체고비나",
  "Botswana": "보츠와나",
  "Bouvet Island": "부베 섬",
  "Brazil": "브라질",
  "British Indian Ocean Territory": "영국령 인도양 지역",
  "Brunei Darussalam": "브루나이",
  "Bulgaria": "불가리아",
  "Burkina Faso": "부르키나 파소",
  "Burundi": "부룬디",
  "Cambodia": "캄보디아",
  "Cameroon": "카메룬",
  "Canada": "캐나다",
  "Cape Verde": "카보베르데",
  "Cayman Islands": "케이맨 제도",
  "Central African Republic": "중앙 아프리카 공화국",
  "Chad": "차드",
  "Chile": "칠레",
  "China": "중국",
  "Cocos (Keeling) Islands": "코코스 제도",
  "Colombia": "콜롬비아",
  "Comoros": "코모로스",
  "Congo": "콩고",
  "Congo, the Democratic Republic of the": "콩고 민주 공화국",
  "Cook Islands": "쿡 제도",
  "Costa Rica": "코스타리카",
  "Cote D'Ivoire": "코트디부아르",
  "Croatia": "크로아티아",
  "Cuba": "쿠바",
  "Cyprus": "사이프러스",
  "Czech Republic": "체코 공화국",
  "Denmark": "덴마크",
  "Djibouti": "지부티",
  "Dominica": "도미니카",
  "Dominican Republic": "도미니카 공화국",
  "Ecuador": "에콰도르",
  "Egypt": "이집트",
  "El Salvador": "엘살바도르",
  "Equatorial Guinea": "적도 기니",
  "Eritrea": "에리트레아",
  "Estonia": "에스토니아",
  "Ethiopia": "에티오피아",
  "Falkland Islands (Malvinas)": "포클랜드 제도 (말비나스)",
  "Faroe Islands": "페로 제도",
  "France": "프랑스",
  "Gabon": "가봉",
  "United Kingdom": "영국",
  "Indonesia": "인도네시아",
  "Grenada": "그레나다",
  "Georgia": "조지아",
  "French Guiana": "프랑스 기아나",
  "Ghana": "가나",
  "Greenland": "그린란드",
  "Gambia": "감비아",
  "Guinea": "기니",
  "Greece": "그리스",
  "Latvia": "라트비아",
  "South Georgia and the South Sandwich Islands": "사우스조지아 사우스샌드위치 제도",
  "Guatemala": "과테말라",
  "Guam": "괌",
  "Guinea-Bissau": "기니비사우",
  "Guyana": "가이아나",
  "Hong Kong": "홍콩",
  "Heard Island and Mcdonald Islands": "허드 맥도널드 제도",
  "Holy See (Vatican City State)": "바티칸 시국",
  "Honduras": "온두라스",
  "Haiti": "아이티",
  "Hungary": "헝가리",
  "Iceland": "아이슬란드",
  "India": "인도",
  "Iraq": "이라크",
  "Iran, Islamic Republic of": "이란 이슬람 공화국",
  "Ireland": "아일랜드",
  "Israel": "이스라엘",
  "Italy": "이탈리아",
  "Jamaica": "자메이카",
  "Japan": "일본",
  "Jordan": "요르단",
  "Kazakhstan": "카자흐스탄",
  "Kenya": "케냐",
  "Kiribati": "키리바시",
  "Korea, Democratic People's Republic of": "조선민주주의인민공화국",
  "Korea, Republic of": "대한민국",
  "Kuwait": "쿠웨이트",
  "Libyan Arab Jamahiriya": "리비아 아랍 자마히리야",
  "Lao People's Democratic Republic": "라오스",
  "Lebanon": "레바논",
  "Saint Lucia": "세인트 루시아",
  "Sri Lanka": "스리랑카",
  "Liberia": "라이베리아",
  "Lesotho": "레소토",
  "Lithuania": "리투아니아",
  "Luxembourg": "룩셈부르크",
  "Morocco": "모로코",
  "Monaco": "모나코",
  "Moldova, Republic of": "몰도바",
  "Madagascar": "마다가스카르",
  "Marshall Islands": "마셜 제도",
  "Macedonia, the Former Yugoslav Republic of": "북마케도니아",
  "Mali": "말리",
  "Myanmar": "미얀마",
  "Mongolia": "몽골",
  "Macao": "마카오",
  "Northern Mariana Islands": "북마리아나 제도",
  "Martinique": "마르티니크",
  "Mauritania": "모리타니아",
  "Montserrat": "몬트세랫",
  "Malta": "몰타",
  "Mauritius": "모리셔스",
  "Maldives": "몰디브",
  "Malawi": "말라위",
  "Mexico": "멕시코",
  "Malaysia": "말레이시아",
  "Mozambique": "모잠비크",
  "Namibia": "나미비아",
  "New Caledonia": "뉴칼레도니아",
  "Niger": "니제르",
  "Nigeria": "나이지리아",
  "Nicaragua": "니카라과",
  "Netherlands": "네덜란드",
  "Norway": "노르웨이",
  "Nepal": "네팔",
  "Nauru": "나우루",
  "Niue": "니우에",
  "New Zealand": "뉴질랜드",
  "Oman": "오만",
  "Pakistan": "파키스탄",
  "Palau": "팔라우",
  "Palestinian Territory, Occupied": "팔레스타인",
  "Panama": "파나마",
  "Papua New Guinea": "파푸아 뉴기니",
  "Paraguay": "파라과이",
  "Peru": "페루",
  "Philippines": "필리핀",
  "Pitcairn": "핏케언 제도",
  "Poland": "폴란드",
  "Portugal": "포르투갈",
  "Puerto Rico": "푸에르토리코",
  "Qatar": "카타르",
  "Reunion": "레위니옹",
  "Romania": "루마니아",
  "Russian Federation": "러시아",
  "Rwanda": "르완다",
  "Saudi Arabia": "사우디 아라비아",
  "Solomon Islands": "솔로몬 제도",
  "Seychelles": "세이셸",
  "Sudan": "수단",
  "Sweden": "스웨덴",
  "Singapore": "싱가포르",
  "Saint Helena": "세인트 헬레나",
  "Slovenia": "슬로베니아",
  "Svalbard and Jan Mayen": "스발바르 얀마옌",
  "Slovakia": "슬로바키아",
  "Sierra Leone": "시에라리온",
  "San Marino": "산마리노",
  "Senegal": "세네갈",
  "Somalia": "소말리아",
  "Suriname": "수리남",
  "Sao Tome and Principe": "상투메 프린시페",
  "South Africa": "남아프리카",
  "Zimbabwe": "짐바브웨",
  "United Arab Emirates": "아랍에미리트",
  "Germany": "독일",
  "The phone number has been added. Please check for OTP message.": "전화번호가 추가되었습니다. OTP 메시지 확인 부탁드립니다.",
  "Passwords did not match. Please try again.": "암호가 일치하지 않습니다. 다시 시도하십시오.",
  "Password set successfully.": "암호를 설정했습니다.",
  "Created successfully.": "성공적으로 작성되었습니다.",
  "Updated successfully.": "업데이트되었습니다.",
  "Update Failed.": "업데이트 실패.",
  "Uploaded successfully.": "성공적으로 업로드되었습니다.",
  "File upload failed.": "파일 업로드 실패.",
  "Deleted successfully.": "삭제되었습니다.",
  "Deletion Failed.": "삭제 실패.",
  "Data retrieved successfully.": "불러오기 성공",
  "No result found for your search query.": "검색 결과 찾을 수 없음.",
  "Temporary Access Restriction on Your Accounts.": "귀하의 계정에 대한 접속이 일시적으로 불가합니다.",
  "Invalid credentials.": "유효하지 않은 서류.",
  "Welcome back to our GME community.": "GME에 다시 오신 것을 환영합니다.",
  "You are not authorized to make this request.": "권한이 없습니다.",
  "Busan Bank(BNK)": "부산은행",
  "Citibank Korea": "한국씨티은행",
  "Daegu Bank(DGB)": "대구은행",
  "Deutsche Bank": "도이치은행",
  "eBEST Investment and Securities": "이베스트투자증권",
  "Eugene Investment and Securities": "유진투자증권",
  "Hanhwa Investment and Securities": "한화투자증권",
  "HSBC": "홍콩상하이은행",
  "Hyundai Motor Securities": "현대차증권",
  "Industrial Bank of Korea(IBK)": "기업은행",
  "Jeju Bank": "제주은행",
  "Jeonbuk Bank(JB)": "전북은행",
  "K Bank": "케이뱅크",
  "KAKAO Bank": "카카오뱅크",
  "KB Securities": "KB증권",
  "KEB Hana Bank": "KEB하나은행",
  "Kiwoom Securities": "키움증권",
  "Kookmin-Bank(KB)": "국민은행",
  "Kookmin-Bank(KB) Old": "국민은행(구)",
  "Korea Development Bank(KDB)": "한국산업은행",
  "Korea Investment and Securities": "한국투자증권",
  "Korea Post(Epost)": "우정사업본부(이포스트)",
  "Kwangju Bank(KJ)": "광주은행",
  "Kyobo Securities": "교보증권",
  "Kyongnam Bank": "경남은행",
  "Meritz Securities": "메리츠증권",
  "Mirae Asset Daewoo": "미래에셋대우",
  "NH Investment and Securities": "NH투자증권",
  "Nonghyup Bank(NH)": "농협은행",
  "Nonghyup Bank(NH) Old": "농협은행(구)",
  "Samsung Securities": "삼성증권",
  "Shinhan Bank": "신한은행",
  "Shinhan Investment": "신한금융투자",
  "SK Securities": "에스케이증권",
  "Standard Chartered Korea(SC First)": "스탠다드차타드은행",
  "Suhyup Local Cooperatives": "수협지역농협",
  "Woori Bank": "우리은행",
  "Virtual Account": "가상 계좌",
  "Recent Transactions": "최근거래",
  "Update": "업데이트",
  "Accommodation": "숙박업",
  "Retailers": "소매",
  "Digital Marketer": "디지털 마케터",
  "Special Service": "특별 서비스",
  "Trader": "생산업체",
  "Vendors": "무역업",
  "Suppliers": "소매업",
  "E-commerce Seller": "전자상거래 소매업",
  "Others": "기타",
  "Sole Proprietorship": "독점 사업",
  "Public Company": "공개 회사",
  "Partnership Company": "합자 회사",
  "Limited Company": "주식 회사",
  "Private Business": "개인사업자",
  "Corporation Business": "법인사업자",
  "Non-Profit Corporation": "비영리법인사업자",
  "Other Official Organizations with Business Registration Cards": "기타사업자등록증이 있는 공식 단체",
  "Cosmetics": "화장품",
  "Clothing": "의류",
  "Utensils": "용품",
  "Fashion": "패션",
  "Food": "식품",
  "Toys and Games": "장난감 및 게임",
  "Health and Wellness": "건강 및 웰빙",
  "Automotive": "자동차",
  "Grocery and Gourmet": "식료품 및 고급 식품",
  "Electronics": "전자제품",
  "Home and Living": "가정 및 생활",
  "Beauty and Personal Care": "뷰티 및 개인 관리",
  "Books and Stationery": "책 및 문구",
  "Sports and Outdoors": "스포츠 및 야외 활동",
  "Hotels": "호텔",
  "Motels": "모텔",
  "Bed and Breakfast (B&B)": "민박",
  "Hostels": "호스텔",
  "Vacation Rentals": "휴가 임대",
  "Resorts": "리조트",
  "Conference and Event Centers": "컨퍼런스 및 이벤트 센터",
  "Electronics Supplier": "전자제품 공급업체",
  "Construction Materials Supplier": "건설 자재 공급업체",
  "Medical Supplies Supplier": "의료용품 공급업체",
  "Automotive Parts Supplier": "자동차 부품 공급업체",
  "Food and Beverage Supplier": "음식 및 음료 공급업체",
  "Textile Supplier": "섬유 공급업체",
  "Chemical Supplier": "화학 물질 공급업체",
  "Electronics Vendor": "전자제품 판매업체",
  "Clothing and Apparel Vendor": "의류 및 의류 판매업체",
  "Grocery Vendor": "식료품 판매업체",
  "Furniture Vendor": "가구 판매업체",
  "Health and Beauty Vendor": "건강 및 뷰티 판매업체",
  "Automotive Parts Vendor": "자동차 부품 판매업체",
  "Stationery and Office Supplies Vendor": "문구 및 사무용품 판매업체",
  "Sports Equipment Vendor": "스포츠 장비 판매업체",
  "Stocks": "주식",
  "Bonds": "채권",
  "Futures": "선물",
  "Forex (Foreign Exchange)": "외환",
  "Cryptocurrencies": "암호화폐",
  "Commodities": "상품",
  "ETFs (Exchange-Traded Funds)": "ETF (상장지수펀드)",
  "Real Estate Investment Trusts": "부동산 투자 트러스트",
  "Event Planning Service": "이벤트 기획 서비스",
  "Consulting Service": "컨설팅 서비스",
  "Health and Wellness Service": "건강 및 웰빙 서비스",
  "Educational Service": "교육 서비스",
  "Travel and Tourism Service": "여행 및 관광 서비스",
  "Real Estate Service": "부동산 서비스",
  "Legal Service": "법률 서비스",
  "Technology Service": "기술 서비스",
  "Social Media Marketing Tools": "소셜 미디어 마케팅 도구",
  "Analytics and Reporting Tools": "분석 및 보고 도구",
  "Digital Marketing Training and Courses": "디지털 마케팅 교육 및 코스",
  "Web Development and Design Services": "웹 개발 및 디자인 서비스",
  "Influencer Marketing Platforms": "인플루언서 마케팅 플랫폼",
  "Supervisor": "감독",
  "Director": "이사",
  "Manager": "매니저",
  "Sales Representative": "영업 대표",
  "Account Executive": "거래 담당자",
  "Chief Operating Officer (COO)": "최고운영책임자 (COO)",
  "Chief Executive Officer (CEO)": "최고경영책임자 (CEO)",
  "Chief Financial Officer (CFO)": "최고재무책임자 (CFO)",
  "Afghan": "아프가니스탄",
  "Albanian": "알바니아",
  "Algerian": "알제리",
  "American": "미국",
  "American Samoan": "아메리칸 사모아",
  "Andorran": "안도라",
  "Angolan": "앙골라",
  "Anguillan": "앵귈라",
  "Antarctic": "남극",
  "Antiguan": "앤티가",
  "Argentine": "아르헨티나",
  "Armenian": "아르메니아",
  "Aruban": "아루바",
  "Australian": "호주",
  "Austrian": "오스트리아",
  "Azerbaijani": "아제르바이잔",
  "Bahamian": "바하마",
  "Bahraini": "바레인",
  "Bangladeshi": "방글라데시",
  "Barbadian": "바베이도스",
  "Basotho": "레소토",
  "Belarusian": "벨라루스",
  "Belgian": "벨기에",
  "Belizean": "벨리즈",
  "Beninese": "베냉",
  "Bermudian": "버뮤다",
  "Bhutanese": "부탄",
  "BIOT": "BIOT",
  "Bissau-Guinean": "비사우 기니",
  "Bolivian": "볼리비아",
  "Bosnian": "보스니아",
  "Brazilian": "브라질",
  "British Virgin Island": "영국 버진 아일랜드",
  "British, UK": "영국",
  "Bruneian": "브루나이",
  "Bulgarian": "불가리아",
  "Burkinabé": "부르키나 파소",
  "Burmese": "버마",
  "Burundian": "부룬디",
  "Cabo Verdean": "카보베르데",
  "Cambodian": "캄보디아",
  "Cameroonian": "카메룬",
  "Canadian": "캐나다",
  "Caymanian": "케이맨",
  "Central African": "중앙 아프리카",
  "Chadian": "차드",
  "Chilean": "칠레",
  "Chinese": "중국",
  "Chinese, Taiwanese": "중국, 대만",
  "Christmas Island": "크리스마스 섬",
  "Cocos Island": "코코스 섬",
  "Colombian": "콜롬비아",
  "Comoran": "코모로",
  "Congolese": "콩고",
  "Cook Island": "쿡 제도",
  "Costa Rican": "코스타리카",
  "Croatian": "크로아티아",
  "Cuban": "쿠바",
  "Cypriot": "키프로스",
  "Czech": "체코",
  "Danish": "덴마크",
  "Djiboutian": "지부티",
  "Dominican": "도미니카",
  "Dutch": "네덜란드",
  "Ecuadorian": "에콰도르",
  "Egyptian": "이집트",
  "Emirati": "아랍에미리트",
  "Equatorial Guinean": "적도",
  "Eritrean": "에리트레아",
  "Estonian": "에스토니아",
  "Ethiopian": "에티오피아",
  "Falkland Island": "포클랜드 제도",
  "Faroese": "페로 제도",
  "Fijian": "피지",
  "Finnish": "핀란드",
  "French": "프랑스",
  "French Guianese": "프랑스 기아나",
  "French Polynesian": "프랑스 폴리네시아",
  "French Southern Territories": "프랑스 남부 지역",
  "Gabonese": "가봉",
  "Gambian": "감비아",
  "Georgian": "조지아",
  "German": "독일",
  "Ghanaian": "가나",
  "Gibraltar": "지브롤터",
  "Greek, Hellenic": "그리스",
  "Greenlandic": "그린란드",
  "Grenadian": "그레나다",
  "Guadeloupe": "과들루프",
  "Guamanian": "괌",
  "Guatemalan": "과테말라",
  "Guinean": "기니",
  "Guyanese": "가이아나",
  "Haitian": "아이티",
  "Heard Island or McDonald Islands": "허드 맥도널드 제도",
  "Honduran": "온두라스",
  "Hong Kongese": "홍콩",
  "Hungarian": "헝가리",
  "I-Kiribati": "키리바시",
  "Icelandic": "아이슬란드",
  "Indian": "인도",
  "Indonesian": "인도네시아",
  "Iranian": "이란",
  "Iraqi": "이라크",
  "Irish": "아일랜드",
  "Israeli": "이스라엘",
  "Italian": "이탈리아",
  "Ivorian": "아이보리 코스트",
  "Jamaican": "자메이카",
  "Japanese": "일본",
  "Jordanian": "요르단",
  "Kazakhstani": "카자흐스탄",
  "Kenyan": "케냐",
  "Kittitian": "키츠 네비스",
  "Kuwaiti": "쿠웨이트",
  "Kyrgyzstani": "키르기스스탄",
  "Lao": "라오스",
  "Latvian": "라트비아",
  "Lebanese": "레바논",
  "Liberian": "라이베리아",
  "Libyan": "리비아",
  "Liechtenstein": "리히텐슈타인",
  "Lithuanian": "리투아니아",
  "Luxembourgish": "룩셈부르크",
  "Macanese, Chinese": "마카오",
  "Macedonian": "마케도니아",
  "Mahoran": "마요트",
  "Malagasy": "마다가스카르",
  "Malawian": "말라위",
  "Malaysian": "말레이시아",
  "Maldivian": "몰디브",
  "Malian": "말리",
  "Maltese": "몰타",
  "Marshallese": "마셜 제도",
  "Martiniquais": "마르티니크",
  "Mauritanian": "모리타니아",
  "Mauritian": "모리셔스",
  "Mexican": "멕시코",
  "Micronesian": "미크로네시아",
  "Moldovan": "몰도바",
  "Monégasque": "모나코",
  "Mongolian": "몽골",
  "Montserratian": "몬세라트",
  "Moroccan": "모로코",
  "Motswana": "보츠와나",
  "Mozambican": "모잠비크",
  "Namibian": "나미비아",
  "Nauruan": "나우루",
  "Nepalese": "네팔",
  "New Caledonian": "뉴칼레도니아",
  "New Zealand, NZ": "뉴질랜드",
  "Ni-Vanuatu": "바누아투",
  "Nicaraguan": "니카라과",
  "Nigerian": "나이지리아",
  "Nigerien": "니제르",
  "Niuean": "니우에",
  "Norfolk Island": "노퍽 섬",
  "North Korean": "북한",
  "Northern Marianan": "북마리아나 제도",
  "Norwegian": "노르웨이",
  "Omani": "오만",
  "Pakistani": "파키스탄",
  "Palauan": "팔라우",
  "Palestinian": "팔레스타인",
  "Panamanian": "파나마",
  "Papua New Guinean": "파푸아 뉴기니",
  "Paraguayan": "파라과이",
  "Peruvian": "페루",
  "Philippine": "필리핀",
  "Pitcairn Island": "핏케언 제도",
  "Polish": "폴란드",
  "Portuguese": "포르투갈",
  "Puerto Rican": "푸에르토리코",
  "Qatari": "카타르",
  "Réunionese": "레위니옹",
  "Romanian": "루마니아",
  "Russian": "러시아",
  "Rwandan": "르완다",
  "Sahrawi": "사하라",
  "Saint-Pierrais": "생피에르 미클롱",
  "Saint Helenian": "세인트 헬레나",
  "Saint Lucian": "세인트 루시아",
  "Saint Vincentian": "세인트 빈센트 그레나딘",
  "Salvadoran": "엘살바도르",
  "Sammarinese": "산마리노",
  "Samoan": "사모아",
  "São Toméan": "상투메 프린시페",
  "Saudi Arabian": "아라비아",
  "Senegalese": "세네갈",
  "Seychellois": "세이셸",
  "Sierra Leonean": "시에라리온",
  "Singaporean": "싱가포르",
  "Slovak": "슬로바키아",
  "Slovenian": "슬로베니아",
  "Solomon Island": "솔로몬 제도",
  "Somali": "소말리아",
  "South African": "남아프리카",
  "South Georgia": "사우스조지아",
  "South Korean": "대한민국",
  "Spanish": "스페인",
  "Sri Lankan": "스리랑카",
  "Sudanese": "수단",
  "Surinamese": "수리남",
  "Svalbard": "스발바르 얀마옌",
  "Swazi": "에스와티니",
  "Swedish": "스웨덴",
  "Swiss": "스위스",
  "Syrian": "시리아",
  "Tajikistani": "타지키스탄",
  "Tanzanian": "탄자니아",
  "Thai": "태국",
  "Timorese": "동티모르",
  "Togolese": "토고",
  "Tokelauan": "토켈라우",
  "Tongan": "통가",
  "Trinidadian": "트리니다드 토바고",
  "Tunisian": "튀니지",
  "Turkish": "터키",
  "Turkmen": "투르크메니스탄",
  "Turks and Caicos Island": "터크스 케이커스 제도",
  "Tuvaluan": "투발루",
  "U.S. Virgin Island": "미국령 버진 제도",
  "Ugandan": "우간다",
  "Ukrainian": "우크라이나",
  "Uruguayan": "우루과이",
  "Uzbekistani": "우즈베키스탄",
  "Vatican": "바티칸",
  "Venezuelan": "베네수엘라",
  "Vietnamese": "베트남",
  "Wallis and Futuna": "왈리스 퓌튀나",
  "Yemeni": "예멘",
  "Zambian": "잠비아",
  "Zimbabwean": "짐바브웨",
  "Import/Export": "수입/수출",
  "Service Providers": "서비스 제공업체",
  "Settlements": "결제",
  "Vendors & Suppliers": "공급업체 및 공급업자",
  "Direct Sales": "직접 판매",
  "Marketplaces": "시장",
  "50,000-500,000 USD": "50,000-500,000 미국 달러",
  "500,000-1,000,000 USD": "500,000-1,000,000 미국 달러",
  "less than 50,000 USD": "50,000 미국 달러 미만",
  "Over 1,000,000 USD": "1,000,000 미국 달러 이상",
  "Search Transaction": "트랜잭션 검색",
  "View All": "모두 보기",
  "Travel Expenses": "여행 경비",
  "Emergency Assistance": "긴급 지원",
  "Charitable Donations": "자선 기부",
  "Purchase of Goods or Services": "상품 또는 서비스 구매",
  "Gifts and Celebrations": "선물 및 축하",
  "Loan Repayment": "대출 상환",
  "Family Support": "가족 지원",
  "Other": "기타",
  "Investments": "투자",
  "Savings": "저축",
  "Retirement Support": "은퇴 지원",
  "Medical Expenses": "의료 비용",
  "Living Expenses": "생활 비용",
  "Education Expenses": "교육 비용",
  "Business Transactions": "사업 거래",
  "Dashboard": " 진흙받이",
  "Merchant": "상인",
  "My Profile": "내 프로필",
  "Change Password": "비밀번호 변경",
  "Help": "도와 주세요",
  "Sign Out": "로그아웃",
  "Submit all required information so we can verify your business": "귀하의 비즈니스를 확인할 수 있도록 필요한 모든 정보를 제출합니다",
  "This data helps us to confirm your individual legal details Involvement in the business": "이 데이터는 귀하의 개별 법적 세부 정보를 확인하는 데 도움이 됩니다. 사업 참여",
  "We are required by law to gather information regarding your business information": "귀하의 비즈니스 정보에 관한 정보를 수집해야 합니다",
  "This data helps us to navigate to your place of business in future": "이 데이터는 미래에 귀하의 비즈니스 장소로 이동하는 데 도움이 됩니다",
  "Representatives Info": "대표 정보",
  "List of Representatives": "대표자 명단",
  "Stockholders Info": "주주 정보",
  "Directors Info": "이사 정보",
  "Bank Info": "은행 정보",
  "This data helps us to transfer your funds to and from your business account": "이 데이터는 귀하의 비즈니스 계정으로 자금을 이체하는 데 도움이 됩니다",
  "Created": "창조했어요",
  "Approved": "승인됨",
  "Pending": "보류중",
  "Rejected": "거절했어요",
  "Personal Details": "내 프로필",
  "Business Nature": "비즈니스 특성",
  "Website": "웹사이트",
  "We may require a physical document to verify": "확인하려면 물리적 문서가 필요할 수 있습니다",
  "Corporate Stamp Certification": "인감증명서",
  "Certificate of Business Registration": "사업자등록증",
  "Certificate of Registered Matters": "등기부등본",
  "License": "면허증",
  "Verify your business address": "사업장 주소",
  "Update Your Representative's Info": "담당자 정보 업데이트",
  "Add Representatives": "대표자 추가",
  "OTP Expires in": "OTP 만료일",
  "Didn't receive code?": "코드를 받지 못했나요?",
  "I agree to receive marketing and promotional emails from GMEBiz (optional).": "저는 GMEBiz로부터 마케팅 및 홍보 메일을 받는 것에 동의합니다 (선택).",
  "Mobile Number": "모바일 번호",
  "Please enter a maximum of 50 characters.": "최대 50자까지 입력해 주세요.",
  "Please enter a minimum of 10 characters.": "최소 10자 이상 입력해 주세요.",
  "Please list the name (s) of the company representative (s).": "회사 대표의 이름을 나열해 주세요.",
  "Specify your nature of business": "비즈니스 성격 지정",
  "Sign up with us to seamlessly Make Payments and GET PAID in various currencies.": "다양한 통화로 원활하게 결제하고 결제하려면 당사에 가입하십시오.",
  "International transfers made easy: send your funds at competitive rates and unmatched speed.": "해외 송금이 용이합니다. 경쟁력 있는 속도와 타의 추종을 불허하는 속도로 자금을 보내십시오.",
  "Select from various payment methods to suit your business needs.": "비즈니스 요구에 맞게 다양한 지불 방법 중에서 선택할 수 있습니다.",
  "Streamlined Online Payments & Payment Links": "간소화된 온라인 결제 및 결제 링크",
  "You are not authorized to make this request": "이 요청을 할 권한이 없습니다",
  "Profile Details": "프로파일 세부 정보",
  "Profile picture": "프로필 사진",
  "Upload new picture": "사진 업로드",
  "Allowed PNG or JPEG format, Maximum size of 800KB.": "허용된 PNG 또는 JPEG 형식, 최대 크기는 800KB입니다.",
  "Salutation": "경례",
  "Mr": "선생님",
  "Ms": "아가씨",
  "Phone Code": "전화번호",
  "Male": "남자",
  "Female": "여자",
  "Address 1": "주소1",
  "Address 2": "주소2",
  "Gender": "성별",
  "Language Preference": "언어 선호도",
  "Notification Preference": "알림 환경설정",
  "Notify": "알림",
  "Do Not Notify": "허용 안함",
  "Save Changes": "저장",
  "Korean": "한국어",
  "Password changed successfully": "암호가 성공적으로 변경되었습니다",
  "Must contain 8 characters, 1 uppercase, 1 lowercase, 1 number and 1 special case character": "8자, 대문자 1자, 소문자 1자, 숫자 1자, 특수문자 1자를 포함해야 합니다",
  "Passwords must match": "암호는 일치해야 합니다",
  "Current Password": "현재 비밀번호",
  "Confirm New Password": "비밀번호 확인",
  "Current Password is required": "현재 암호가 필요합니다",
  "New Password must be at least 8 characters": "새 암호는 8자 이상이어야 합니다",
  "Confirm New Password is required": "새 암호 확인이 필요합니다",
  "Minimum 8 characters long - the more, the better": "최소 8자 이상",
  "At least one lowercase & one uppercase character": "최소 1글자 이상의 영어 대문자 & 소문자 포함",
  "At least one number, symbol, or whitespace character": "최소 1글자 이상의 숫자, 기호 또는 공백문자 하나 이상",
  "Reset": "취소",
  "Password Requirements": "비밀번호 요구 조건",
  "Notifications": "알림",
  "Search Address": "주소 검색",
  "Local Collection": "자금회수",
  "Please choose the fund deposit method": "자금 입금 방법을 선택하십시오",
  "Bank Deposit (Virtual Account)": "은행예금(가상계좌)",
  "Wallet": " 지갑",
  "Card": "신용카드",
  "Your Virtual Account Request is under review. It will take 2-3 business days to verify. You will be notified you for any action taken on your request via email or SMS.": "귀하의 가상 계정 요청이 검토 중입니다. 확인하는 데 영업일 기준 2-3일이 소요됩니다. 요청에 대한 조치는 이메일 또는 SMS를 통해 알려드립니다.",
  "View Receipt": "영수증 보기",
  "Back Home": "백홈",
  "Deposit the amount to your Virtual Account within 24 Hours.": "24시간 이내에 가상 계좌로 금액을 입금하세요.",
  "Transaction Details": "거래내역",
  "Transaction ID": "거래아이디",
  "Application Date": "신청일",
  "Account Name": "계정 이름",
  "Depositor Details": "입금자상세",
  "Depositor Name": "입금자명",
  "Depositor Bank": "예금은행",
  "Submit": "제출해요",
  "Cash": "현금",
  "Total Amount": "총액",
  "The currencies and other rates are not set. Please contact the GMEBiz team.": "통화 및 기타 요금은 설정되어 있지 않습니다. GMEBiz팀으로 문의하시기 바랍니다.",
  "KYC is not approved yet": "KYC는 아직 승인되지 않았습니다",
  "Dear merchant, the required configuration to perform the payment is not yet completed for you. Please contact the GMEBiz team for details.": "친애하는 상인님, 결제에 필요한 구성이 아직 완료되지 않았습니다. 자세한 사항은 GMEBiz팀으로 문의하시기 바랍니다.",
  "Currency Not Set": "설정되지 않은 통화",
  "Sender Details": "보낸 사람의 세부 정보",
  "Sender Name": "보낸 사람 이름",
  "Applicant Name": "신청자명",
  "Bank Passbook Details": "은행 통장 내역",
  "Bank Passbook": "은행 통장",
  "Verify your bank details": "은행 세부 정보 확인",
  "Bank Passbook Document": "은행통장서류",
  "Update Your Stockholders Info": "주주 정보 업데이트",
  "Add Stockholder": "주주 추가",
  "Representative Info": "CEO 인포"
}